低能IQ題，如果秒唔到就代表你係低能

有三個箱，一個載滿金幣，一個載滿銀幣，一個就一半金幣一半銀幣

每個箱上面都有label寫住金幣，銀幣同一半半。而label係全部都貼錯。

問題：係其中一個箱攞 一個硬幣出嚟，就要決定到邊個箱係載滿金幣，你會點做？

攞果陣睇唔睇到d幣先

睇唔到

攞寫一半半箱

係貼住一半半個箱拎一個出黎
如果係金就係放金 銀就係放銀

秒

出金幣就係依個箱，出銀幣就係寫銀幣個箱

喺貼咗一半金一半銀lable嘅箱攞個硬幣

恭喜你，智力正常
你估有幾多人秒唔到

如果攞一半半係金，即一半半labal=全金幣
如果攞一半半係銀，即銀幣labal=全金幣

仲同人玩遊戲咩
醒目仔肯定拎d金幣去換錢
買樓 收租

可能係冒險樂園d金幣呢

咁既話 我會走
獎品好豐富我先認真lo
唔係既話返多幾個鐘炒散好過

金label-> 入面拎到銀幣=銀箱 -> 貼銀label果個一定係一半半-> 一半半果個係金箱

入面拎到金幣=一半半 -> 銀label 係金箱 -> 一半半果個係銀箱

總結，邊度拎都得

金label-> 入面拎到銀幣=銀箱

點解，唔可以係一半半?